覺唔覺班gay佬係度亂放人ig上連登好低賤？

話緊你呀中下女神，屌你老母，係咪都貼上黎j,仲要j撚埋我d朋友，屌你老母，祝你次次都做0仔忽人屌到以後屙屎係流d屎出黎，垃圾

搞gay既都係低賤生物

入黎啦垃圾，屌你老母

搞gay應該要拎去槍斃

Gay係連登係原罪

成撚日要人地唔好歧視你地，但就做埋哂d低賤行為，抵你地係社會上抬唔起頭，垃圾

中下女神，垃圾賤種狗，影衰老豆老母既雜種，老豆老母生你出黎走去搞gay

GAY 一人一個IG男神 3

你令你家族蒙羞，因為你唔單止係gay佬，你仲要亂咁擺人上連登，你係狗中狗，gay佬中既恥辱

有閪唔屌要論劍，賤狗，人類既公敵

其實你地日常生活除左整係識揩下身邊朋友油之外仲識做咩？

你地整係識得用gay佬約炮app同follow gay佬ig去達到性高潮，真係可悲

ig公開但要屌尻人睇
大撚把女都成日俾人貼上黎啦
邊撚個得閒記得你
睇撚到自己咁撚大

利申 唔用ig

Gay界入面全部都係玩家 本身gay已經夠垃圾，仲要學人玩弄感情 以為自己情聖？

我朋友ig撚係公開 private架 唔知邊個反骨死gay佬放上黎 戇鳩

同埋你係咪2隻眼生哂係屎忽睇唔到我打咩？ 係我朋友比人擺上黎，跟住我朋友以為我爆佢地上黎呀，戇鳩仔，屌屎忽屌到神智不清？

gay佬駁唔到，只好含淚留低負皮

你個fd係邊個

會唔會其實佢根本無當你係朋友
如果唔係點會咁多人唔懷疑走去懷疑你

垃圾，連打手都低汁過人

因為佢地整係識我一個有ac

點呀死gay佬，比我屌到唔開心就想話我冇朋友打擊我？ 你就真係冇朋友啦，邊有男人鐘意同gay佬做朋友，成日摸摸貢

講左出黎=自爆

祝佢比人屌到咁咪好爽

有冇檢討下自己為人？

而家呀豬呀狗都俾人貼上網
有人讚你靚仔咪算囉
日日幾廿條女俾人放上網話係雞
都冇你咁撚嘈

gay佬根本心理有問題
愛滋狗

唔通你就係俾人擺個個

爽完咪有後遺症囉

咪係 又唔見你班毒男拎個樣出黎俾人睇

係，成日話人歧視佢地，煩撚到仆街，又唔諗自己有幾噁心

其實Gay佬先係冇朋友既一批

基佬係香港比人盲撐到殺人放火金腰帶

Gay佬成日借d兒摸摸貢，上次去gym room有個gay佬摸我bicep 問我點練到咁大舊 其實佢仲大舊過我 好撚無恥

Yes

同女權撚一樣 成班被迫害妄想症患者

死返去高登啦樓豬
要屌去J圖Post屌啦

有gay佬朋友既都知，佢地成日摸摸貢，直男點會願意比人摸，自然唔會同佢地做朋友

屌你老母 咪乜撚乜都拉高登黎講
有point就講啦

入左去啦死gay閪 屌你老母影衰屋企人咪你呢d賤狗

Gay佬真係冇乜point,整係識叫人死返高登

Gay佬好低賤

好心基佬唔好成日話自己比人逼害搏同情啦

男人之恥

4個賤種gay佬

樓主係咪冇哂啲朋友

撐基佬果班一知道你唔支持同性戀就會批鬥你

利申 非gay

樓豬自己JJ下J左自己FD?
Gay佬就掘個窿埋撚左全家落去啦
無人想理你呀當呢到facebook?

冇人想理我？咁又係你呢d gay佬點會係人,只係一隻賤種狗

唔鐘意利申絲打都忍唔住講句
柒頭，我藍字絲打黎，gay你老母咩，訓撚醒未
你個人咁撚on9唔怪得人地會第一個就懷疑你

唔係，我開左呢個po明志

好撚噁心，gay佬扮女人

唔好以為比人屌就一定係女人啦，你0仔黎架咋

已經釣左好多gay閪上水

入黎睇到就得啦，冇你既事啦屎忽鬼

Gay佬真係抵撚死，最好同性戀永遠唔好係香港合法化

同性戀婚姻

證明你係佢心目中係咁朋友當中最gay個個

雖然gay佬又冇朋友又冇真愛係好撚慘，但係都係原罪黎架啦，冇比人體諒既資格

當連登約炮壇

你個frd會吸引到d gay佬睇怕都應該係成日post埋d唔著衫露肌肉既相上網架啦
係連登女人著得少拋個波出黎=係雞係公廁
照翻呢個logic，咁你d frd又係咩？
咁仲點解要話人地放佢上黎#
係咪如果係絲打放佢地上黎佢地就唔嬲

Gay佬駁唔到自己行為幾低賤 只好係咁用朋友黎攻擊我 真係好垃圾

連登係女人=原罪 男人係唔會有咩原罪除左gay

咁多個你指邊個

接受現實啦gay佬 你地永遠係社會上抬唔起頭 你地自卑都係因為連自己內心深處都接受唔到自己

其實好多都係我bro 但係就比班gay佬精神上玷污左

點解樓豬覆post咁快

諗起佢地性交既過程就覺得好噁心

係 狙擊gay佬人人有責

得罪講句，無個靚仔(雖然又未到好樣衰)
有gay佬讚佢地佢地應該要偷笑
依家d女人唔會鐘意呢d type
你d frd應該考慮下進攻gay佬市場

邊個黎

我寧願冇人欣賞佢地都唔想佢地比gay佬精神上強姦

呢句爻吾刂

因為呢樣野就係好似F=ma一樣 定律黎

你咁著緊，其實係咪入面有你鐘意既人啊
但又驚比對方發現之後frd都無得做所以唯有扮到自己都係極度憎恨gay佬咁

鐘意女人既先稱得上係男人 gay佬應該叫做陰陽人

支持樓主

你扮完絲又屈鳩我gay 你係咪做gay佬太自卑所以比我屌幾句就起哂鋼呀 又扮女人，乜比人屌真係咁爽架屎忽鬼

好撚噁心 gay都算仲要扮女人 雖然你地係不容於社會 但都比返d自信自己 唔好折墮到唔認自己係gay啦

係囉 唔認同你就=一定係gay佬 goodest logic
咁你係街見到gay佬既話記得當面大聲屌鳩佢地，叫佢地唔好出街影響市容囉
唔好到時又淆晒底咁偷望人然後柒下柒下走上黎連登開post話: 岩岩係邊到邊到見到gay佬，好噁心囉

祝你地約炮約正個變態佬唔用ky直接屌爆你地個屎眼 到時你地袖珍係後悔做gay佬啦

比返個尾彩你啦 講完廢話就走啦 死gay佬

你朋友就是你

本身有鋪屌人癮 所以屌得好起勁sorry

⋯

唔係呀屌

咪講左

唔知幾時開始gay佬開po都唔會有人屌

祝gay佬全家生性病

都唔靚仔既 搵鬼睇

不予置評

講出我心聲 連登真係多左好多屎忽鬼

果個postz 貼上黎果d 都好市井

唔值得我J

唔好gay落去啦 迷途知返吧

係咩唔知

唔識wor

總知唔好再做同性戀者，爸爸媽媽會失望。

我係男喇拔仔

我係佢就好 可以食咁多女

唔好焦點錯置 呢個post目的係清算gay

呢個真係唔知wor ching

應該唔係真 d聯校狗好鐘意圍爐鳩吹

你都係Ying wa boy?

我覺得中下女神係佢地朋友

有個女性朋友好似都有係個POST放某個男仔IG
女仔樓主接唔接受到

冇咁難受 不過女人係原罪 都要屌到佢自貼

我覺得放SET PUBLIC+認自己係GAY既男仔IG都還OK
但係放SET PRIVATE/直男IG上黎就唔係好接受到

我用個都字係以為你同佢同校

你陰唔到我既

Bam

咁放女人j圖嗰啲呢

樓主雙重標準

Gay係原罪 我都唔想

咁les又點呢？

班gay佬唔夠人講就想咁樣黎打擊我

所以話gay佬真係好低賤 地底泥 社會寄生蟲 應該拎去釘十字架

TB都係原罪 同我地搶女 on9

你班基佬咪撚j我D同學

咁點解可以擺女人
咁驚就唔好用IG FB 啦，把自己看得那麼高

唔係gay點解會禁入去睇

而家又唔係放你，放你朋友之嘛，你嬲乜春，人地本人都冇話嬲唔知你嬲乜

男人丁女人=正常

男丁男=嘔心

社會係由95%異性戀者組成

異性戀者覺得嘔心就係嘔心

小數服從多數

幫朋友出頭唔得？
你又知人地朋友冇話嬲，又知人地鐘唔鐘意俾男人丁？
你估你熟佢朋友定佢熟啲？

又唔係放你 放你朋友之嘛 樓豬咁躁做乜
至於點解個個唔懷疑淨係懷疑你一個我覺得關你個人格事多啲囉
不過你朋友係邊個?擺得上去都八成靚仔 有人欣賞先擺姐咪咁躁啦屌

你j人就梗係覺得唔嘔心啦
你問條女俾你啲死暗瘡肥毒j隔夜飯都嘔啦屌你老母

女人放相90%預俾男人丁

男人放相99%唔撚係預俾男人丁

戇鳩
你縮返入老母個閪諗下自己講緊咩

我覺得圖二個眼鏡仔好似正啲喎

都on撚9 你自己咸濕就咪話人預咗俾你丁啦
擺女上黎你梗係唔覺有問題架你都有份丁班女丫嘛
直男丁女 基男丁仔好撚正常姐下話 唔通叫班基男都丁女?

我都覺得唔太好
講緊係果種吹捧男神文化
始終係性化物化咗人
加埋啲尖酸刻薄嘅exclusiveness
喺連登呢個小社會影響住圈外嘅人點評價佢地
種種對呢個圈子喺呢個社會生存有害無益

但呀樓主又唔洗將說話講得太盡
何苦作咁多口孽呢

男人老狗比人講兩句gay就起晒鋼，係啲朋友百貨應百客姐

收皮啦你班死基佬你地永遠都係社會上面唔見得光既垃圾低得生物咋，你地搞gay對唔住自己老豆老母，對唔住自己祖先，賤狗

男丁女有咩問題？就算動機係淫，都好過你班gay佬男丁男又淫又嘔心呀屌你老母

你地永遠都駁唔到，因為你地自己深心處都接受唔到自己，所以唔敢公開自己喜愛後庭

Sorry,我應承你唔再做憤青

我懺悔啦，以後唔再亂屌人，對不起

你係咪思覺失調?